我在此預告，KD下場將會拎60分輕取速龍

This series is over when KD takeover

KD將會以超越MJ嘅姿態重返球場

MJ is a nobody compared to KD
KD is the goat

👌🏻

you hear it firat here

ok bitch

想睇佢點樣喺觀眾席攞60分

Warriors fans: We don’t need KD!

KD 呢個series 上唔上到陣都成問題

六十秒傷出

對唔住KD